9wula 潮牌都要賣假野

冇諗過買嘅嘢係假！搵埋啲雞幫自己鋪頭賣廣告 CLS

冇証冇據 好難回應你

你一張貨既圖都無可以點應你？
你對眼就係證據？